成日發夢都想提大家記得 勿忘初心

其實佢講得好啱雖然發夢嘅時候都會好嬲
但始終都係唔好中柒婆計